Program do prawidłowego uruchomienia potrzebuje 2 dodatkowych plików. Plikiem pierwszym jest słownik z którego korzysta, 2 plik to hasla, które program zgaduje. 
Wywołanie
./a.out Dictionary.txt hasla.txt 
Nie udało mi się zaimplementować wątku konsumenta oraz dopisywania liczb na początku i na końcu slowa porownywanego. Wątki same wypisują haslo, które udaje im się wypisać.
Udalo się zaimplementować wczytywanie dużych plików oraz podział na wątki programu, z wyróżniem wielkich i małych liter. Przy wypisywaniu znalezionych hasel w trakcie dzialania nie dochodzi do wyścigów dzięki zastosowaniu mutexu. Odpowiednie wątki znajdują odpowiednie wyrazy, przewidywane dla nich.
